1211比亞迪90蚊支持區！

內地全面支電動車發展！
90蚊gogogo

100 la diu

睇121.1

迪迪
$90先再算

大家有無call輪介紹

18029平價call輪，抵買

講錯 應該係18023先啱

200百幾好似有d遠

買幾千玩下都好

長遠計我覺得佢唔止90
睇150,3年內

60蚊都無